接受任命咁你同人大法工委成員有咩分別

都係中央任命

唔好叫臨立會啦
叫香港法工委

熱烈歡迎香港法工委成立

終於有份制定國安法
安邦定國

留任聲音震耳欲聾
我聾了

花你一分鐘填email加入香港民研收問卷 反對泛民違憲廷任